想食高級壽司/刺身，有無黃店可以介紹?

下個星期約咗個frd食飯
想食高級壽司/刺身
希望有得坐低堂食慢慢食
唔想幫襯千兩嗰d藍店
壽司郎又長期排唔到
有無黃店可以介紹?
港島九龍區都可以

高級壽司？千兩？
你係咪搞錯左d野？

铁火堂

高級但拎千兩同壽司郎黎做例子

家賀屋刺身寿司專門店

灣仔，望落都應該唔錯

樓豬:

平民 = 爭鮮/百佳
高級 = 千兩 壽司郎

一田囉

天空龍吟

hokahoka黃店
好full 要早d book

高汁！

壽司郎

我其實唔係幾識
不過想揾間高級壽司/刺身黃店
唔知有無理解錯
高級壽司/刺身店除咗料靚d之外
好似有師傅喺你面前整同燒嗰d
小弟之前最貴都係食過千兩
所以希望可以介紹下有無d高級黃店?

自己最貴都係食過千兩
再貴d真係唔識
可唔可以介紹下?

香港仔 鮨政

老闆日本人，8-5 有罷工
舊年有少量文宣
其中一個壽司師父係日本人

咁你都要俾個budget架ching

你呢啲要去食omakase喎

租半島酒店總統套房，然後打去前台講出你既要求，佢就會幫你諗掂佢

推介donki，個壽司師傅好上進去北海道學整壽司，仲有條女識表演穿越時空

2個人$2000內有咩選擇?

兩條友食咗1400

Lunch 5 6舊水 一個，食omakase 都勉強叫性價比高既 壽司店既

大坑 八寸幾好

秋山和食屋

灣仔嘉賀屋點睇?